dinner........

羊b

You are kid

呀b後面嗰兜係咩嚟架？

唔好咁稱呼我sp ok?!

水強

牙B 我地去食mum mum好唔好

狗食

好!

你請 仆街

今日任務？

聽日返INTERN 不了`